覺唔覺-.-/=.=最能夠表示無奈嘅感覺

😑《--- 收皮啦

-.- /=.=
😑

-.-

😑

=3=

😐

-.-" 又唔係高登 怕乜嘢啫

你打得出 = = - - 我已經無興趣同你講落去
唔熟嘅人係咁打 = = - - 呢D垃圾表情符號直接block

>.<

OuO

唔撚覺

...

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

甘梨想禾点？=_=“

禾刀吾知

唔明啲人點解要屌人打表情符號，呢度又唔係高登，仲要高登都收左皮咁耐啦，理哂得佢地d 垃圾傳統，希望大家以後用多d

-.-都唔知你講咩

=.=

等於 點 等於

係經歷過newsgroup嘅老嘢先識欣賞-_-

評已正 表情撚終於上神枱

-,-呢個個嘴仲傳神

=0=

-.-凸

==

我仲時不時用

😅

@0@

@ _ @ <有冇人知點解呢個係驚慌icon

但明明似 多啲

😓😓😓😓

OUO

-.-''

.3.

\./

世界變
以前會被人屌表情撚
而家輪到emoji

由宜家開始日日打表情

因為以前打表情班90後做左主流

^^

._.

8=========D

= =....

@.@a

=_=|||,,,,+_+!!! =u=XDDD

唔講以為你係邊撚個阿哥大粒野呀
好恨同你講咩